陰謀論：警察揸支槍指住特首個頭

聽到樓下捉棋阿伯傾計講嘅陰謀論，好似又有啲道理 ：

當初，示威者要求成立獨立調查委員會，
班警察就此住自己有碌炮，挾持政府，
威迫政府表態要絕對支持警察，
佢哋先肯出手做嘢，咁樣反而令到警察更加 無法無天咁，
濫捕，濫用武力，選擇性執法，所以，
政府暗中求救中共幫手解決，
港澳辦於是諗住製造假表面證據（ 恐怖主義苗頭 顏色革命）支持下，可以喺基本法框架之下，
一箭雙鵰，出解放軍取締警察，
間接廢除警察權力，警察知驚就即刻喺記者會不斷澄清，
沒有恐怖主義沒有顏色革命出現 ，
大大巴咁摑返轉頭，完全落曬港澳辦面，
可惜「外國勢力」出咗聲話唔畀中央亂咁出兵 救番佢地一命。

個廢佬講到似層層， 我都爭啲信咗。

樓豬就係廢老

我啱啱先Yr 1 咋

阿伯